統計處:2043年,香港人口達822萬, 老人家由現116萬,上升到259萬

廢老 竟然越來越多

150個當中有廢老

太多大陸支那畜牲

原來廢老佔左咁多成